[TG]你有感情煩惱想同人傾訴嗎?

LIHKG 感情台Telegram Group已經三個月勒, 隨時隨地都有過百巴絲聽你感情煩惱或者拍拖疑難
(有時都會講下旅遊或者網上食下熱狗...)

快D加入, 齊齊9UP啦!

網上食熱狗